英超得返假希望 歐聯仲有小小機會

英超得返假希望
鏝已經過咗賽程最密最難踢嗰段
點會埋尾先失分
反而覺得歐聯仲有小小機會
anfield踢歐戰係癲癲地
上季半場炒鏝3粒
70分鐘未換走水貨前炒緊羅馬5:0
仲有場歐霸對多仔下半場追3粒

今晚反cup

3-3 12碼嬴